涉偷40元貨品 警務人員被控盜竊

荃灣上月發生店鋪盜竊案，涉案54歲姓沈男警務人員，星期四（12日）正式被控一項盜竊罪。案件將於本月26日在西九龍裁判法院提堂。

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

事發上月14日，荃灣青山公路398號愉景新城商場一間店鋪，保安員報案指一名男子涉嫌盜去一件價值約40元的貨品，警員接到場調查後，沈涉嫌店鋪盜竊被捕，其後案件由新界南總區重案組跟進。

最大犯罪集團

同法官求情一日最衰都係佔中

$40 佢肯做鴨我一定俾佢

偷40蚊野真係做賊既都睇唔撚起你

每況愈下

學堂無教？